求求政府 封左武漢所有來港地區

求求政府 封左武漢所有來港地區
真係唔想再經歷沙士時期

有口罩唔撚驚

你都搶到口罩啦

2盒 thx

謝偉南
兩盒, thx 🙏🏻

2盒

ricky哥

ricky gor

有口罩冇有怕

你班仆街

唔好咁啦停手